［fa］今日喺太子站出面真係好撚嬲

大家身為fa，大家都係咁高咁大
嗰陣時其實大家身邊都係有防暴
對面馬路直情係成炸防暴喺度
有一team fa為左爭case做
竟然叫我同我嘅隊友去防暴隔離
嗰度仲要係冇其他人

為咗自己有得做case上鏡，叫同路人去死
我個下真係嬲到仆街

爭case 做咁 on9

勿分化 各有各做

姐想手足受傷咩心態。。。

加油

爭case有咩好處
搏上鏡

屌你保險仔跑數咩
大佬啊，人道救援係重要，但都要衡量返自身安危先㗎

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

因為我本身自己都係醫療輔助隊嘅
急救真係有呢啲人嘅，好撚鍾意做嘢
但係估唔到我出嚟呢度都遇到呢啲人姐

我自己就繼承左弊部隊嘅陋習，有得俾你做就你做

好彩我team人本身有經驗咋
如果係啱啱出嚟30個鐘嗰啲，俾佢點左過去
又有多幾個Fa俾人拉架啦

其實今日仲有好撚多古怪野
但係嗰啲冇傷害到手足我就唔理咁多
但係呢件事真係會俾人拉

今日又遇到一個單好好笑，啱啱有狗行過
咁其實兩邊嘅Fa都有啲驚，所以一早已經企埋一二邊
之後有個fa企正喺路中間叫人企埋一二邊
跟住企係兩邊既fa就屌鳩佢

其實我哋玩開呢啲嘢
大家開頭第一句都係希望大家生意淡薄
邊有人希望生意興隆㗎

不分化，但係FA其實可以聽到有人嗌先出黎？

爭上鏡做乜嘢？fa社工都會拉已經當暴徒啦

其實其他奇怪嘢我唔會出聲
只要佢累唔到人
今日見到好多奇怪嘢
但我開post只係屌呢樣
因為咁樣係會累到其他手鐲㗎

我懷疑有啲人係想拎光環
因為見到佢哋全程係黐住記者，又唔帶口罩
其實黐住記者我都明，點都會安全啲
但係唔戴口罩又要爭case做
我淨係諗都係爭光環

笑左，香港人真係好撚癡撚線

我自己返隊其實都見識過唔少
但係出黎呢度我唔知對方係咪真係st John
所以我就唔敢講

但係拎光環呢樣野我真係好憎
如果可以我唔想出嚟添啊

我覺得呢壇嘢衰過左膠
我而家諗緊我下次使唔使喺我頂安全帽寫
我唔爭case，請你唔好危害安全

大把人見到自己上鏡
幫到人
之後可以係咁同朋友講好叻㗎

辛苦FA手足
救人之前先確保留現場環境安全 個人安全
你地每一個都好重要

諗起都好威啊

唔係有心分化，你當我係呻下啦
啱啱真係好撚嬲

認真咩

原來係咁呢個心態
我都見到不少fa 都係唔戴口罩
我已經心入面笑尻佢地 以為自己係邊個 唔會俾人拉？仲要係係成班full gear 手足附近 雖然果陣遏退後左 未係最前線 對住班狗
不過咁撚on 9 原來搏上鏡

但講真
你叫啲人諗返咁耐以黎上過鏡既Fa係咩樣
根本冇人會記得
多謝fa們但希望大家唔好爭啲咁無謂既光環

辛苦晒
不過做多一兩步啦
如果見到有fa 俾人點 跟得出聲提

我自己真係驚撚到仆街，我係好撚遠已經帶咗普通口罩
聞到味有危險，都係一個冇閉路電視嘅情況下轉豬嘴
盡可能我都唔想俾人知道我存在過
我真係唔明點解有咁多人夠膽死唔戴口罩

好小學雞

btw成日直播見到啲無口罩嘅出黎隔開手足同藍屍
係咪就係果班人

其實如果冇事冇幹嘅話
隔離有人我哋真係未必會同隔離Team人一齊行
真係未必睇到咁多fa人
因為盡可能每個位都有啲fa
咁一有事嘅時候就可以即刻幫到人
係咁啱嗰陣時班狗開始跑住你捉人
我先黐埋其他Fa，叫做多啲人一齊安全啲
所以我真係希望其他fa自律
其他人真係睇唔到咁多

咁我唔肯定，因為我真係認唔到樣
但我只能夠講，做急救係好多奇怪人

例如呢

屌你老母啦垃圾

我一次過講晒我今日兩個鐘頭見到嘅奇怪嘢
第一單就係我係最頂講嘅事
第二單就係有人瀨咗嘢，佢哋接咗來做
之後我見到有個人行去問咩事，之後個Team人有語氣好惡咁叫走人
我自己會諗，人哋嗰陣時都好驚，唔知發生緊咩事
我自己盡量會解釋返俾人聽，對方需要空間
希望佢可以行開
而唔係一句話，唔關事嘅人！走！
之類嘅說話
因為係我立場我唔係淨係對住果一個傷者咁簡單
我仲要睇埋現場環境
但係站係fa立場其實佢又冇咩錯嘅
只能夠講觀點與角度

第三單就係，有個人喺度淋緊鹽水，跟住另一個人就攞咗佢支鹽水（應該係佢哋同Team嘅人），大大聲話佢「唧」得慢，喺度串佢，雖然睇得出係講笑
但係我自己唔會喺客面前做呢啲嘢
因為對方會驚，有咩事我會之後先講，最多我幫佢做咗先
何況我唔覺得佢有咩錯

第四單就係叫人行埋一邊嗰一個，你追post都見到

用自己生命拎光環唔緊要
用手足條仲就

有聽過
幫前線洗過眼就打晒飛機覺得自己係香港救世主明日之星咁

但佢幫到手咁我就廢事講咩了

我隊友其實都已經想開聲屌佢，佢見到開咗聲費事出聲

我有個諗法
狗係咪都考到st john 牌

應該得
佢哋只係唔可以做醫療輔助隊

所以我真係好慶幸我有一Team正常人做我嘅隊友
因為真係好撚多唔正常fa

Thank you FA bros

屌 真心做fa既邊會想有case接

其實你哋做前線嘅，就算和理非無咁前都好
你哋都係係一個相對冇咁安全嘅情況下做嘢
我都好多謝你哋每一個，雖然可能我哋嘅裝備好多好重
但係我哋相對安全，d狗通常都係搞完你哋先搞我哋
所以我係衷心多謝每一個有出嚟嘅人

係我哋部隊，好多啱啱入隊嘅人，一學完野
就好想做多啲case,等自己可以showOff下，或者好似考完牌唔好嘥
我呢啲做慣做熟，盡可能都唔想做嘢

咩戰線職業 都有鬼有奇怪人既
你講既野我明
手足靠晒你地 大家繼續一齊作戰

左膠Fa都多啦，都唔知係咪同一班人。藍絲福建幫就過來阻手足做野，次撚次阻完就班福建幫打人搞到自己友傷曬。

爭道德光環都唔撚係咁爭啦。講左好多次Fa確保現場環境安全，冇曬衝突先去救佢都未遲啦。打都未打走來人鏈擋住，屌佢老母都智撚障。

唔撚係下話

我其實有啲懷疑嗰啲係唔係讀咗30個鐘之後就出嚟做Fa

今日金鐘突襲 遇到良心fa用人牆
遮住我哋係pp暗角換衫 幫手棄裝

多謝fa

雖然我呢個post係屌某啲Fa
但係我相信大多數嘅fa都係好人

其實似狗派出來既Fa多d，得班狗先咁惡咋嘛唔關事既行開呢句野經常都係班狗口中講出來。如果係真心膠+攞光環真係頂唔順

咁有排啦

我見有個fa，男仔，高高地，個人好暴躁
係太子有個女fa被兜面噴個次
正式救護黎咗問咗幾次駛唔駛幫手
佢竟然躁底鬧佢地：「講咗唔駛呀，你地好煩呀dnlm！」
銅記有外藉人被煙整到暈咗，本身有fa急救緊，然後好似係佢一野衝埋去，好似仲講咗句「妖」，推開本身個fa自己做

你地識唔識佢？佢係咪fa隊長之類？

我諗我知你講邊個，我唔知佢係咪嗰班人嘅隊長
我聽到佢大大聲屌佢同隊
你咁細力淋生理鹽水
屙尿都大力過你啦
我心諗如果屙尿嘅力度嘅話，其實已經好夠
個窿就係咁大，你咁大力都係出咁多水
我聽到真係反晒白眼

其實popo當FA係FA定示威者

癡撚線，依家好想人受傷咩

基本上popo對所有其他人都有敵意

其實真係有好多fa希望有嚴重災難
等佢哋可以出手
我私底下其實聽唔少㗎

其實成日旺角狗屋都俾狗撚到俾狗咬，班手足可唔可以唔好留咁耐，好無謂，唔想係呢到冇咗手足同傷

香港真係好多救護痴

我都係到，出面槍林彈雨，佢叫我去第二到做野，唔好阻住佢，乜野意思？ 叫我出去受槍呀？ 企係到避都唔撚得呀？

咁你應該真係最明白我，我個下幾想除衫打鳩佢

點解會有FA想有case做
只求完全無野做

為咗想show Off，同埋學完可以做嘢

下次試下推跌班仆街

願聞其詳
Share多d比FA手足知

fa 係咩?

落到場就會見到
不過無傷到手足就當無事發生過啦，唔好拉條線出嚟討論，好傷士氣
樓主想發洩

FA 留個名先

唔戴罩依點有保留
利申 唔戴罩

唔帶真係小心啲，真係會秋後算帳
反正帶唔帶都會捉，點解唔帶

我成日留意到一隊紅色背心既。。

我都覺得佢哋好奇怪

通常唔帶係有經驗個啲，基本上出到去都認得佢哋，本職係救護(e.g.st. john team)。可能覺得救人唔洗遮面，同埋冇咁辛苦，反正人人都認得，正常都冇事，同社工唔怕自爆差唔多。但如果你係30個鐘，冇醫護背景就唔好啦，點咗相第日有手尾冇人救到你。

利申:讀30個鐘個啲，試過甩隊所以跟過唔少team

我成對人都係護士，得我一個唔係，但我自己都係醫療輔助隊六七年，我都唔係好想比其他人知道我出嚟
唔想有麻煩
天職還天職，我唔需要俾人知道我做緊呢樣野，我有做就OK

個班傻鳩黎 佢係leader
成隊team啲人又勁無禮貌又鐘意博上鏡搶case
重要成日俾人發現做錯野
見到佢都廢事同佢係同一條防線

利申前fa

嗰班人真係影衰晒我哋Fa，我地都專登行開啲
好驚俾人覺得我哋係同一伙
不過我轉左幾個位，發現痴線fa無處不在
同埋見到fa多過其他人
所以就走算

樓主好撚勁
我攪盡腦汁
都諗唔明點解佢要咁做

我覺得呢單嘢一定要正視
屌你老母 咁撚惡去屌啲狗啦
屌自己手足做乜
定真係自大到覺得自己一個人可以搞掂全場？

班柒頭好撚易認 尤其是個傻鳩leader
9成9係紅黑色背心寫住救護
有冇興趣睇佢嘅採訪？

所以我咪轉職唔想對住班傻戇鳩

有時又好難做，佢哋做呢樣行為，唔通我係個客面前屌佢，呢樣本身就會嚇親個客
做完過客佢又會走，我又做唔到啲咩野
我公審佢，又會變左割席
所以我完全唔知可以點做

我當左呢個係訴苦post
有咩咪照擺出嚟囉
其實我都想睇下

呢啲害群之馬真係多得佢唔少

辛苦哂你哋啦
前線、fa、記者...
為咗一齊贏
各自有各自嘅辛酸

咪撚攬用呢句說話好嗎？

相比起記者同前線，我地真係唔算係咩
諗起前線同記者受既傷

佢真係好多7野

専訪未搵到 遲下再貼

Fa入面都有鬼

其實狗扮都唔出奇

嗰日冇嘢做不知幾開心
行行企企又一日
各位身體健康

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

上鏡同朋友講拎吓光環打吓飛機

我認同你嘅描述比較貼切

阻住唔俾人做仲各咩有各咩做？
其實你係唔係阻住樓主嗰個？

感覺銅鑼灣都有d怪，有幾個FA爭住被人打既白衣人。同以前好唔同。唔知係唔係請返黎既卧底FA

每次都係咁咪幾好

唔好嬲啦 辛苦晒咁多位FA

爭黎做乜
各有各做姐

得罪講句 其實fa應該唔好再上戰場啦

有什麼嚴重受傷 都係999 揾救護員
輕傷又唔需要即時處理

唔怪的成日衝出黎阻鶳

痴鳩線 第一次聽冇撚野呀？爭住做

阻住私了

我屌你啦fa

班藍屍周圍劈人 手足被打你地去鳩左邊呀

係咪入面有個高高地紅色頭髮紮住孖辮既女fa 㗎？佢地team 人成日喺鏡頭前面 又口罩都唔戴

我整合左個「清算黑警名單」

唔出奇⋯⋯5年前見過有條撚樣拎光環 ， 又見報又做訪問 ，
用光環而食女 ， 呃朋友錢 。
5年前情況安全都算 ， 今次戰線佢又走出黎，full gear 又話勇武又盛又一撚定唔會沖 ，又去做訪問話接受唔到魔法 ， 屌你求利益去其他地方啦，個度戰場會累死人

有次喺黨鐵見到佢地
成team 都串柒柒咁款

要做野咪俾你囉，唔使點樣去防暴隔離既

唔係嗰team

點解我咩都無

咁都要爭

某啲FA爭光環除左滿足自己虛榮心之外有乜撚野用？

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

有咩好爭

呢d人一定要當面屌7佢

係囉
救人 又唔係做show
唔洗咁既

下次決定用大聲公屌7佢

所以話FA都有唔少垃圾
重組黑警之後一定清算埋黑FA

我做法， 除非LOC/ 有生命危險 etc，如非必要唔call白車。聽過有case因為咁被捕。
睇下你點定義輕傷 中彈/ fracture又算唔算

因為你唔係個仆街

似黑警扮埋first aid 去捉人

徵哨

狗都有FA ，同埋示威者同記者都扮得，扮埋FA都唔出奇

人地fa要求我地行去對面馬路，話無case做，叫我地走
我話個邊路安全 叫佢地自己去
佢又唔去wor

仲要係，班黑警已經開哂燈照住我地fa

做緊唔會比人拉掛

屌exact7ly就係呢隊人
原來個個都知

搵返個報導出黎， 唔好比佢呃到女手足

Fa 其實係要提供傷患形成既方式 去教手足處理

咁算唔算做左篤灰狗啊，
性呢味野算係你情我願，不過呃兄弟錢就點都講唔通。呃左舊大錢，開埋舖。佢依家話自己係勇武前線，希望佢唔係食人血饅頭，真心為場仗。

唔算

就係佢
原來大家都認到佢

算，清算等場仗完左完先，過埋聽日先講，總之手足加油

唔帶罩呢點想講一講
有時有客果陣咁岩有popo防線行過(個客可能係普通市民記者等等) 如果咁岩遇到唔發癲既狗唔帶罩佢未必會搞你
當然唔係100%保證
或者係狗做大搜捕果陣都係同樣情況
我明大家諗咩 但有部份既FA唔帶罩都係因為經驗得返黎
唔帶口罩可以令我地留耐d 隨時可以幫手足
當然唔排除有秋後算帳 所以其實唔建議

利申返：我係一個每次出都想無客做可以留係屋企訓既FA

最後sorry for 1999 唔慣打咁多字

之前已經有
點左個手足去一邊跟手比人拉撚左

我哋成隊人一係戴口罩一係帶豬嘴
不過通常上咗豬嘴就好少除
因為一除咗通常有事發生
咁耐我做緊嘢嘅時候都未試過有人搞我啦
以我嘅經驗去睇，通常都係睇對方係咪痴線
總之都係果句，現場環境安全
秋後算帳呢啲係基本

講到尾都係睇下到底好唔好彩撞正癲狗

身為學道之人，當然每一次出門都會為自己嘅隊友修法祈求保佑
同埋為佢哋卜卦睇吓就冇事啦

地產跑數咩

同意 覺得出面既FA唔知點解個撚個都當正自己係大佬 係到指揮又話呢幾個跟我點點點
唔係話你唔叻 你都睇下人地咩背景 唔好一黎就指指點點
我地做野係team work黎嫁

算吧啦你地
知你地救人心切 我有急救牌第一個去到現場俾你地推撚開
講撚到明有急救牌

Fa 定狗扮架
義務應該都會客客氣氣？

出晒名拎晒光環上埋報添 希望你唔好俾佢急救

唔好呀你哋，你要做我一定俾你做
我最多睇住你有冇做錯
我唔爭case嘅

我而咖都唔多想做 諗住幫下手 俾你地推鳩開

Fa版鶳

唔係啩 真係有啲咁嘅濕鳩白癡野

我唔係特別想做

屌佢個閪，做撚錯晒啲嘢
佢呢個係頭鎖定肩鎖啊

仲要無支點
佢識唔識做五形拳㗎

如果呢一個人真係脊椎受傷嘅話，咁就仆街啦
佢咁樣即係危害到傷者
仲要搶case做
真係痴撚線

睇完成條片，成堆野都係錯嘅。
1：做斜方肌擠壓法居然會鬆手
2：個鎖無支點
3：轉人做鎖個陣無轉鎖嗌stable就起左身，咁你鎖條撚？
4：跨過patient拎野
5：支O2根本吸唔到，個手勢又錯
6：快速身體檢查段鳩禁

無料扮四條都算，重要串過馬撚

fc左先 如果唔係fa真係睇到內傷